屌你老味今日算咩天氣

成28度係咩玩法

肥婆d 臭汗好難頂

搭地鐵啲人臭到仆街

根本冇凍過

香港無冬天架啦

轉季拎哂啲衫出黎冇得著

冬天完左喇

根本未冬天 前幾日係有冷鋒到先凍小小